有種責任叫幫口

【有種責任叫幫口】（轉載）

開始有阻塞機場出境入閘口。

每一次行動升級，唔好話對家，連同路人都會有一部分『頂唔順』－－心理上跟唔到。

『咁做會失去民意支持架…』，係大家最常會跌入嘅心理盲點。

首先，極權做嘅野，唔通民意好支持？佢地有冇倒台？

然後，每一個人，你、我，咪就係民意囉？

不要說『咁做會失去民意支持架…』，試著說『我就係民意！我支持推倒極權！支持爭取法治人道民主！』

民意好重要係事實！就係因為呢個係事實，而呢場運動由開初就係兄弟爬山各自努力，不阻止不篤灰不割蓆，咁唯一一個做法就係，只要係對準極權，佢出得手，我地就幫手出口！

到我地有其他辦法去行動時，佢地又掉返轉頭黎幫手幫口。

總之槍頭對外，唔好內部動搖。

唔係邊有資格做最低成本最安全但又極重要嘅文宣部！

大家自己諗下，呢場運動到底係仍然要處處顧忌到而家都未堅決嘅嗰部分民意，定係我地趁咁多堅定不移嘅隊友企左出黎，就一齊營造最牢不可破嘅堅實民意？

不宜妄自菲薄，我地就係民意！

幫口唔係不講道理只講立場，幫口正正就係講最大嘅道理、最大嘅大是大非，每一次行動升級嘅原因，唔會係因為我地暴力、我地魯莽，而只有一個真正原因：就係『極權政府一意孤行與民為敵。』

利申：我就係唔鼓勵阻離境嘅其中一員，但佢地做左，我就會幫口，因為都係針對政權，大家就係同路人。事後做檢討係事後為左件事好再反思，呢一刻做左就同行到底。

#核爆都唔割蓆
#因為中共港共的所作所為比核爆更令我厭惡
#呢個理由夠未先

正

pu sh

credit:
懸壺善學堂

你覺得 XXX 係「罪孽」你都要承擔，左膠玩膠又好，勇武過左火又好，有MK衝動左都好，甚至有散水鬼、警察扮前線都好，呢個抗爭既責任，搞掂件事，唔係捉鬼割席
(唔好將以上呢句說話無限上綱)

自推十下

自推九下

自推八下

自推七下

自推六下

自推五下

自推四下

自推三下

自推兩下

隨緣

勉強再推

推推